巴打請賜教，想識個男仔，點先知佢受唔受or對自己有冇興趣？

如題，主動出擊去識緊一個男仔，佢表示願意做friend，但回應得比較冷淡，應該去到一個點嘅位先至自己要收手？比人收咗皮？

你樣子如何先

如花就唔好搞咁多啦

平心而論，我自問未去到樣衰 普通樣咁啦